蔡副局長兒子返工都幾辛苦

九龍站番北區醫院都幾長途
雖然行大欖都幾快

屌！！影撚衰晒我地LSOB！！！

有愛蟈培僑漢華福建甚至基督撚唔讀讀鬼佬天主教學校，入硬地獄啦！！！

有地渣車好快到